Airplane

緊急逃生路線
Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2
有時間唔熟路嘅人搵定逃生路線！

******再唔係嘅話打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂*******

轉海關朋友說話：即將落機或已落機的旅客，將會由秘密通道走，正常接機位將唔會再見到有旅客出黎，可能會有大野發生，大家考慮唔好佔大堂，或徹走。